硬鐵是最佳名字

想念，放不下
回憶，每天都在湧現
很難過很難過
想回到過去

樓主中學畢業未

乜撚野呀 9唔撚搭8

回憶唔比你走定你唔捨得放手